有個住公屋嘅朋友準備全家用BNO移民英國

但佢哋唔打算交返間公屋出嚟

舉報佢

你打句嘢代表乜嘢?

睇唔到兩樣野有衝突

GJ 唔好益大陸人

憑佢本事租 點解要交

葡萄唔到咁多㗎喇你

"xx" 係憑我本事拿到的, 點解要還?

交出離比港豬藍絲支那賤畜住？

放返出黎嘅咪又係益支那豬

BNO走人唔可以拎MPF
= 港共唔承認BNO移民
= 冇問題喎

秒

拎黎做貨倉/比其他屋企人住都唔益新移民
係煩空咗係到點樣遙控開水開電

智能家居幫到手

比返中国腥港同疱住

香港人渣住公屋仲好

交出嚟做乜？都唔會係香港人住架啦

霸住再走佬先係王道

洗鬼咩
插住雪櫃
長開少少水喉
所有嘢autopay
搞掂

2年一次番黎交資產入息審查

英國收入資產都會查到
強國先唔會查你

支持舉報

買兩張機票都好過益大陸閪 呢鋪我就支持

有可靠既人收信轉寄，可以用速遞搞掂。